一手料 解放軍岀現紅隧！！！

豬車

個巴士司機會唔會驚到炒左埋去

淆佢咩，支那摺被兵

恐怖份子?

求FC

縮番個豬頭入去啦摺被軍

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

紅隧？
下個站係女拔WOR
咩線呀

我諗佢見出完緊急法都咁多人
就可能出老解了

運豬車咁撚樣
無錯既，支持豬黎

似真，image search 唔到有其他圖

乜佢地d位向後？唔會暈車浪？

點解架車要打開後面，d冷氣咪走曬。

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

紅隧附近 104

一手料 係真！！！
好似有其他巴絲都影到

認真吾係改圖？

頭先有見到 最少兩架
不過其實poly附近有軍營

認真！！！！改圖死全家
有其他巴絲都影到

出未
拉

堅

班解放軍仲瘦過我

全部一樣樣 唔知係咪同一個老母生既呢

真係出左老解？？

香港人 加油

豬肉儲備？

平時都有啦 今次著番軍服姐

我屌
驚死人見唔到咁 個個樣望住車尾
即係想嚇鬼囉
有冇見過防暴狗咁樣transit?包到實啦架車

Hong Kong needs international support

你估唔洗放狗啊虐畜啊

美軍希望燒山燈到

如果有人響車頭舉中指會點

成碌柒咁

打

自己區見

幾時張相

頭先我影嘅

後果自負

咁樣我係唔會驚架

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

其他巴絲嘅圖唔該

白色恐怖

香港不嬲有解放軍

btw 有冇堅佢老母中指呀 ?

P牌不解釋

大把巴士紅隧後女拔啦

樓上有

唔好再中雨革啲招啦。。。

咁又點
拉

就算唔出黎行
金鐘咪有大大棟駐港解放軍大樓囉

岩岩經過紅磡都見到幾架老解車
假眉死全家

Push

一批不署名的時事評論員認為，現時中方對新疆制定的十大政策，現時極有可能在港實施

1.限制進入中國境內
2.網絡封鎖
3.限制出境
4.暫停銀行提取服務
5.暫停通訊服務
6.停工停學
7.抽空地區政府的財政儲備
8.空降黨委接管地區的大型企業
9.派出警員或武警浸透、生事嫁禍、攻擊群眾
10.對外宣稱地區平靜後秘密進行拘捕

呢d傻仔樣我一拳一個

堅
搭104睇到

白色恐怖 夠膽咪出老解囉DLLM!!!

落車震壓呀笨 等你
仲話一國兩制大成功 我屌你老母啦

推

又想嚇人今晚唔敢出嚟呀阿SIR

猴猓支付

囉張被隔住玻璃揚下揚下會點

All i see is

點解影得咁有喜感

運兵，平時著popo衫

光復香港 時代革命
驅逐共匪 還政訴民

日常換班咪撚吹風吹咁大

右二條友笑起嚟好似豬笑連豬都得意過佢

左邊果件成個黃曉明咁既樣

都話一早已經出咗啦，班由頭笠到落腳嘅畜聾咪係囉

大家要去銀行攞定堆現金旁身，和去超市掃罐頭及乾糧，買定蠟燭、水等準備好隨時水、電、煤停止供應，因為各發電廠、分區配電站等可能會被攻擊，到時大廈的抽水泵也會停運。

點撚樣呀又 天皇老子都保佢唔住

我有fd都見到

煲大佢！ 已出解放軍

落黎買奶粉呀

屌唔知點解好好笑

舊相？

好7啊

呢批睇過款都唔係有真正戰鬥力嗰d嚟，一個個行屍走肉咁款，眼入面又冇靈魂，豬咁撚款

個樣似少爺兵

可能冇冷氣呢豬都唔使冷氣啦

不嬲都有啦屌on9

快

鬥摺被？我ready

次次都專登係鬧市比你地影相，係出就快撚d

頭先經過紅隧，見到好多老解一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

老解係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食老解! 我都已經開始戒...

請煲大

似運豬

黎呀屌你老母打過

解放軍97年就入咗城嫁喇
咪撚再好似見到外星人咁得唔得

呢張太近太清 好好笑

大陸仔d樣真係好柒

出囉，我返屋企訓

笑死

推爆佢

指住佢地黎笑

日日都有老解架啦

係老解就快撚啲 最好炸咗成個香港屌你老母

後果自負 後果自負

呢班兵你覺得打唔打得

應該係去poly附近個軍營
平時經過久唔久會有卡車駛入

好撚肉酸

打撚死佢地

真係豬咁嘅樣

屌你右手邊果個真人連豬黎

骨格精奇, 真係行出黎都打死人咁款

人地起碼有槍

全撚部都on99

個角度

咪就係換班 班狗都你打做咩要出解放軍

真正有戰鬥力嗰批應該係車入面分兩排對住面咁坐，坐得好定，或者直接落埋簾唔會俾人見到，好似呢d爛韃咁捉住車尾望出面，個樣仲要柒下柒下咁，得啖笑

呢個真

真係好撚似豬

反抗

用國語同佢哋講： 中國人不打中國人！

未見過個D 係咪平時唔出街

嚇撚死司機

偉大支共人當豬養

又出黎做下戲～好啊～快d出呀，我地就可以返屋企訓教～攬炒

坐撚到好似啲豬去被人宰咁

真定假啊

唔好種睇少對手嘅心態好無，連贏都未贏，我憑咩笑人

佐敦有軍營 好合理

正宗大陸豬

我唸開窗肯定好臭

返運營咋嘛⋯⋯？
poly對面有軍營。

咪又係廢人,又唔係美軍特種部隊

啲樣咁既

有冇明顯成咁

張相好有爆炸力

日撚日都有架啦
唔好自爆自己係毒撚唔出街先得架

正,香港正式收皮

解放軍行紅隧唔係第一次見啦
如果你未見過你大驚小怪我唔怪你
其他假訊息真係唔好亂咁傳啦

屌你老母 係味想搞亂香港條7婆先安樂

真 我見到

😡 屌

即係警察會增加大量人手

但點解咁少相流出

因為日日都有
根本唔係咩新鮮事

攬炒

運豬車

長官 這邊

On9 運去其他營呀

我想講未反送中之前係成日都見到
有狗車開路，所到之處全部車包括巴士都要停駛讓路

唔係咩特別野

佢哋頂替一班pc 用佢哋名上場 最後打死人就搵個班被替代名傻仔上庭認罪

好撚神似

夠膽一槍打死我
唔撚驚

日日都有嫁啦 沙頭角果邊仲撚多

一個鐘前見到2架

所以不嬲都有

睇標題好驚
但睇完張圖由心笑撚咗出嚟

每次見到有依d都
果幾日都會有班大陸人冒警

第二張同第三張車車牌位置唔一樣，二架車黎？

樓主呢D on9 仔好心出多D 街啦
大驚小怪響度嚇人, 唯恐天下不亂

真係要出就封實晒啦, 速龍小隊衝過來之前會唔會出大聲公預告俾示威者聽呀? 用下個死人腦好無豬隊友樓主

見到呢D車出現係非往返軍營路線先再驚啦

不嬲都有玩野，連軍營門口附近都巡

成班弱智仔

唔係講笑
現場見到嘅話
一啲驚嘅感覺都冇
應該會忍唔住爆笑出嚟

唔怕，英國佬發明

睇落善良過狗好多

仲係度研究乜鳩姐
日日都有架啦
出軍隊仲同你慢慢塞車呀?

呢個好笑

事已至此 ...........
香港 .........
一係 “獨立”
一係 “在地球上消失”
但如果 共產黨連 香港 都可放棄時 ,
就說明 共產黨 已有挑戰 全世界 野心&實力
也代表 全世界 冇地方係安全 .......
(逃得了一時 逃不了一世)
你 ....... 準備好了 “選擇” 了嗎？？？

出泥摺被

警察開槍都唔撚驚
驚解放軍D咩

我都唔明一架軍用送兵車可以咁樣0防係咪掉個火魔法過去就成車bbq

見到唔係香港車牌先出post喇
槍又無支驚撚咩

女拔對面咪軍營

唔好再散播恐懼
成日都有的

不嬲係門口拎住槍巡邏架啦

如果對住佢哋舉中指會點

平時見到果啲警察咪就係呢啲樣

唔撚係掛

香港不嬲都有嫁啦
大驚小怪

輕鬆拖延解放軍

切忌輕敵

幫佢煲大佢
依加既情況可能已被視為
香港已經進入緊急狀態
解放軍國慶後準備大屠香城

下站DGS wo
點紅隧

*摺

摺完先走

香港人 反抗

最高程度會摺被

中共突然要推蒙面法，就一早部署好，就係要大拘捕，今晚大家有心理準備，今晚啲狗會變人狼

美軍快來

好驚 快撚啲出啦

出埋支那臭閪摺被軍

賀佢老母攬炒啦

Wtsapp gp收到

支那仔好撚柒

出黎摺被呀

7.7

成班柒頭咕哩

block

同一隻支那豬乸生

上次9月機場事件已經試過
佢咁明目張膽咁坐喺車尾就係想比你影到再spread 出去

嚇9你地㗎炸！！！

如果你唔會因為有解放軍而妥協
你理撚得佢用幾十架車載幾十個幾百個解放軍姐？

記住！
當極權已成事實 革命就係義務

香港人已退無可退 無得揀

唔怪得黃大仙狗宿得一架狗車

豬瘟啫有咩大不了而家運去屠宰場

新巴102號

女拔隔離咪有軍營囉

反而防護裝備仲低過班狗

反光玻璃見到樓主

[正視聽］假如今後真係宵禁，大家其實可以抖抖將責任過比政府處理

理性一點

我個frd巴士上影

其實有駐港解放軍
除非佢開坦克入嚟唔係就由得佢

[url]
[/url]
[url]樓豬 咁樣都叫一手?[/url]

有機會係由紅隧駛出嚟，架隧道巴士由隧道口個站開出咪啱啱跟住佢尾囉。

So?

又去邊度摺被呀

呢班人睇落應該又係執垃圾都暈低

成撚日都有架啦

入黎摺被？

解畜

來活捉林鄭班子返去大陸，香港人勝利✌️在望

又拎返啲舊圖 悶唔悶
不推文

支那豬想嚇鬼 唔撚洗驚

已經極速攞出黎影

紅隧去旺角嗰啲好多都經女拔

成日都見到解放軍啦，樓主故意制造恐慌

到而家都玩輕敵

轉頭上狗裝

冇冷氣㗎屌

邪不能勝火

佢哋免打草驚蛇，經QE後面103條路都得

落地

我冇用 我笑左

嚇鬼牙大笨象

屌你老味相都影撚埋比你仲fc

330係西隧都見到 渣緊車影唔到

點解咁P圖Feel

換黑衫之後大事破壞，之後老屈我哋抗爭者

有槍就夠啦

成班仆街，大陸喱

遮都唔遮咁撚串

佢地嘅作用應該同花車巡遊差唔多

翻屋咋 唔需要驚

呢d車邊有冷氣呀
支那豬車係咁 方便衝落車

架車載咁多人違反交通條例
1823

出到尼未呀

由6月講到10月
由6點講到10點都無見到一隻解放軍出嚟
不如直接講
呢啲解放軍已經係常態性喬裝成香港黑警去對付我哋

所以其實有乜好大驚小怪